村屋天台鋪戶外木地板。

有冇人熟行程，如果想鋪大概四百呎左右範圍價錢大概乜野價位？

你會後悔

鋪spc會好啲

點解呢？曬得應好易打柴？

落雨點算

又或者係仿木既膠板，呢類 for 天台日曬兩淋會唔會又好快打柴？

膠俾太陽洗禮會變脆
然後...

鋪vinyl啦

買ikea嗰隻算啦
霉咗爛咗直接dom柒佢

呢隻都有諗過，如果要鋪四百呎左右應該要買幾多先夠？

總面積: 0.81 平方米
長度: 30 厘米
闊度: 30 厘米
厚度: 2 厘米
面積: 0.09 平方米
包裝數量: 9 件

一塊咪一呎
唔識計都識數啦下話

咁都要問......

咪撚咪懶啦😅

冇計，本身數學白癡，呢方面我真係弱項，搵日辣落 ikea 問。

同埋呢度有冇人用緊，不論 ikea 或其它戶外木或膠板，鋪左後去水方面有冇問題？

the worst option indeed....you will poison yourself